幫屋企人續BNO

由於屋企人本bno 過左期好耐，個網當第一次申請咁做，但我屋企人係內地出世，無出世紙，咁是咪要去民政署宣誓？？

連登咁大個BNO薪火post你係要開個post問